# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-16 11:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: js/editor/components/connection.js:199
msgid "Do you want to delete this connection?"
msgstr "你要删除这个连接吗"

#: js/editor/components/element.js:404
msgid "Do you want to delete this element?"
msgstr "你要删除这个元素吗"

#: js/editor/editor.js:241
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: js/editor/editor.js:243
msgid "Modes"
msgstr "模式"

#: js/editor/editor.js:245
msgid "Select & Move"
msgstr "选择和移动"

#: js/editor/editor.js:257 js/editor/menus/menus/element_menu.js:36
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:40
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: js/editor/editor.js:266 js/editor/editor.js:640
#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:229
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:233
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:83
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: js/editor/editor.js:276
msgid "Topology control"
msgstr "拓扑控制"

#: js/editor/editor.js:278 js/editor/menus/menus/element_menu.js:43
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:47
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:15
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: js/editor/editor.js:287 js/editor/menus/menus/element_menu.js:50
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:54
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:22
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: js/editor/editor.js:297 js/editor/menus/menus/element_menu.js:57
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:61
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:29
msgid "Prepare"
msgstr "准备"

#: js/editor/editor.js:306 js/editor/menus/menus/element_menu.js:64
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:68
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:36
msgid "Destroy"
msgstr "拆除"

#: js/editor/editor.js:316
msgid "Common elements"
msgstr "常用元素"

#: js/editor/editor.js:355
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: js/editor/editor.js:434
msgid "Upload own images"
msgstr "加载自定义镜像"

#: js/editor/editor.js:437
msgid "Full Virtualization Image"
msgstr "全虚拟镜像"

#: js/editor/editor.js:446
msgid "Container-Based Virtualization Image"
msgstr "容器基础上的虚拟镜像"

#: js/editor/editor.js:455
msgid "Repy script"
msgstr "答复脚本"

#: js/editor/editor.js:466
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: js/editor/editor.js:468
msgid "VPN Elements"
msgstr "vpn元素"

#: js/editor/editor.js:470
msgid "Switch (Tinc)"
msgstr "Switch (Tinc)"

#: js/editor/editor.js:482
msgid "Hub (Tinc)"
msgstr "Hub (Tinc)"

#: js/editor/editor.js:494
msgid "Switch (VpnCloud)"
msgstr "Switch (VpnCloud)"

#: js/editor/editor.js:505
msgid "Scripts (Repy)"
msgstr "脚本(Repy)"

#: js/editor/editor.js:507
msgid "Custom script"
msgstr "客户脚本"

#: js/editor/editor.js:526
msgid "Networks"
msgstr "网络"

#: js/editor/editor.js:558 js/editor/options.js:147
msgid "Topology"
msgstr "拓扑"

#: js/editor/editor.js:560
msgid "Functions"
msgstr "功能"

#: js/editor/editor.js:563
msgid "Consoles (NoVNC)"
msgstr "配置(NoVNC)"

#: js/editor/editor.js:572 js/editor/menus/menus/topology_menu.js:53
msgid "Notes"
msgstr "记录"

#: js/editor/editor.js:581 js/editor/menus/menus/element_menu.js:122
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:126
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:60
msgid "Resource usage"
msgstr "资源使用"

#: js/editor/editor.js:591
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: js/editor/editor.js:594 js/editor/topology.js:678
msgid "Save As Scenario"
msgstr "作为场景保存"

#: js/editor/editor.js:603
msgid "Renew"
msgstr "更新"

#: js/editor/editor.js:612
msgid "addSubtopology"
msgstr "增加拓扑"

#: js/editor/editor.js:622
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: js/editor/editor.js:631
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: js/editor/editor.js:651
msgid "Users & Permissions"
msgstr "用户&许可证"

#: js/editor/editor.js:662
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:25
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:29
msgid "Please wait for the current action to finish and re-open this menu."
msgstr "请等待当前动作完成再打开这个菜单"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:73
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:77
msgid "Console"
msgstr "配置(NoVNC)"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:106
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:110
msgid "Download Log"
msgstr "下载日志"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:115
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:119
msgid "Used addresses"
msgstr "旧的地址"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:129
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:133
msgid "Disk image"
msgstr "KVM镜像"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:133
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:137
msgid "Change Template"
msgstr "改变模板"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:140
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:144
msgid "Download image"
msgstr "加载自定义镜像"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:147
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:151
msgid "Upload custom image from disk"
msgstr "加载自定义镜像"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:154
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:158
msgid "Upload custom image from URL"
msgstr "加载自定义镜像"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:163
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:167
msgid "Executable archive"
msgstr "可执行的档案"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:167
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:171
msgid "Download Archive"
msgstr "下载档案"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:175
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:179
msgid "Upload Archive from Disk"
msgstr "从磁盘加载档案"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:182
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:186
msgid "Upload Archive from URL"
msgstr "从url加载档案"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:189
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:193
msgid "Use a Default Archive"
msgstr "使用默认档案"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:197
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:201
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:207
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:211
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:68
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:214
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:218
msgid "Traffic Customize"
msgstr "流量定制"

#: js/editor/menus/menus/element_menu.js:221
#: js/editor/menus/menus/element_menu_.js:225
#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:75
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:11
msgid "Global actions"
msgstr "全局操作"

#: js/editor/menus/menus/topology_menu.js:46
msgid "Tabbed Console (NoVNC)"
msgstr "配置(NoVNC)"

#: js/editor/options.js:12
msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

#: js/editor/options.js:13
msgid "Asks before all destructive actions"
msgstr "在所有删除行为之前进行询问"

#: js/editor/options.js:18
msgid "Snap to grid"
msgstr "对齐网格"

#: js/editor/options.js:19
msgid "All elements snap to an invisible "
msgstr "所有元素对齐到一个看不到的线"

#: js/editor/options.js:19
msgid " pixel grid"
msgstr "像素网格"

#: js/editor/options.js:24
msgid "Fixed positions"
msgstr "固定位置"

#: js/editor/options.js:25
msgid "Elements can not be moved"
msgstr "元素不能移动"

#: js/editor/options.js:30
msgid "Big workspace"
msgstr "大桌布"

#: js/editor/options.js:31
msgid "Have a bigger editor workspace. Requires page reload."
msgstr "拥有一个更大的编辑工作空间，需要刷新页面"

#: js/editor/options.js:38
msgid "Colorify segments"
msgstr "美化段落"

#: js/editor/options.js:39
msgid "Paint different network segments with different colors"
msgstr "使用不同的颜色渲染不同的网络"

#: js/editor/options.js:44
msgid "Show IDs"
msgstr "显示IDs"

#: js/editor/options.js:45
msgid "Show IDs in right-click menus"
msgstr "在右击菜单显示id"

#: js/editor/options.js:50
msgid "Show Element Sites"
msgstr "显示元素位置"

#: js/editor/options.js:51
msgid "Show the site an element is located at in its right-click menu"
msgstr "在右击菜单显示元素所属的位置"

#: js/editor/options.js:56
msgid "Debug mode"
msgstr "调试模式"

#: js/editor/options.js:57
msgid "Displays debug messages"
msgstr "显示调试信息"

#: js/editor/options.js:69
msgid "Show Connection Controls"
msgstr "显示连接控制"

#: js/editor/options.js:70
msgid ""
"Show network interfaces on elements, and a connection control handle on "
"connections. These might be useful to hide when taking screenshots."
msgstr ""
"在元素上显示网络接口，并且在网络连接上显示句柄。这些隐藏可能对截图有用。"

#: js/editor/options.js:155
msgid "User"
msgstr "用户"

#: js/editor/topology.js:382
msgid "Are you sure you want to completely destroy this topology?"
msgstr "你确定完全删除整个拓扑吗"

#: js/editor/topology.js:390
msgid "Are you sure you want to completely remove this topology?"
msgstr "你确定完全移除整个拓扑吗"

#: js/editor/topology.js:480
msgid "Notes for Topology"
msgstr "拓扑笔记"

#: js/editor/topology.js:541
#, fuzzy
#| msgid "Topology control"
msgid "Topology Timeout"
msgstr "拓扑控制"

#: js/editor/topology.js:546 js/editor/topology.js:684
#: js/editor/topology.js:762
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: js/editor/topology.js:555 js/editor/topology.js:562
#: js/editor/topology.js:702
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: js/editor/topology.js:583
msgid ""
"After this time, your topology will automatically be stopped. Timeouts can "
"be extended regularly to allow your topology to run longer without "
"interruptions. You will receive a warning before your topology is stopped."
msgstr ""
"到时后你的拓扑会被自动停止。随后你可以将拓扑运行的时间延长。你将接收到一个警"
"告在你的拓扑被停止运行时。"

#: js/editor/topology.js:718
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: js/editor/topology.js:724 js/editor/topology.js:785
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: js/editor/topology.js:725
msgid "The name of your scenario"
msgstr "你的场景名称"

#: js/editor/topology.js:737 js/editor/topology.js:807
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: js/editor/topology.js:738
msgid "The text description of your scenario."
msgstr "你的场景的描述"

#: js/editor/topology.js:742
msgid "Accessibility"
msgstr "权限"

#: js/editor/topology.js:745
msgid "Whether other users can use the scenario."
msgstr "其他用户是否可以使用这个场景"

#: js/editor/topology.js:757
msgid "New Topology"
msgstr "创建新的拓扑"

#: js/editor/topology.js:786
msgid "The name for your topology"
msgstr "你的拓扑名称"

#: js/editor/topology.js:800
msgid "Timeout"
msgstr "时限"

#: js/editor/topology.js:803
msgid ""
"After this time, your topology will automatically be stopped. Timeouts can "
"be extended arbitrarily."
msgstr "你的拓扑会被自动停止。时限可以任意延长。"

#: js/editor/topology.js:808
msgid "Description of the experiment. (Optional)"
msgstr "实验描述（可选）"

#: js/editor/topology.js:850
msgid ""
"Network segments must not contain multiple external network exits! This "
"could lead to loops in the network and result in a total network crash."
msgstr "网段不能包含多个出口。这可能导致一个环的出现，并且使得整个网络崩溃。"

#: js/jquery-ui.min.js:10
msgid "'"
msgstr ""

#~ msgid "New timeout"
#~ msgstr "新的时限"

#~ msgid ""
#~ "<div>You do not have permissions to renew this topology. Please contact a "
#~ "topology owner or manager to renew.</div>"
#~ msgstr ""
#~ "<div>你没有权限去更新这个拓扑。请联系这个拓扑的管理者或者拥有者去更新。</"
#~ "div>"

#~ msgid "%s Topology "
#~ msgstr "拓扑"

#~ msgid "Other (KVM)"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "KVM image"
#~ msgstr "KVM镜像"

#~ msgid "OpenVZ image"
#~ msgstr "OpenVz镜像"

#~ msgid "You have the permission to use this restricted template."
#~ msgstr "你有使用被限制拓扑的权限"

#~ msgid ""
#~ "This template is restricted. Contact an administrator if you want to get "
#~ "access to restricted templates."
#~ msgstr "这个拓扑被限制，如果你想获得权限请联系管理员"

#~ msgid "start"
#~ msgstr "开始"

#~ msgid "VNC Information"
#~ msgstr "VNC信息"
